侵支持者問侵: 可摸以特赦我?

“I would like a pardon from the president of the United States,” said Jenna Ryan, a Texas real estate agent charged in the storming of the Capitol, in an interview with CBS News late last week. “I think that we all deserve a pardon. I’m facing a prison sentence. I think that I do not deserve that.”

An attorney for Jacob Chansley (即係個個維京) — the man who entered the Capitol wearing horns and carrying a spear — said on CNN that his client also deserved a pardon, as he was only in the Capitol because he had “hitched his wagon” to Trump and felt he was answering a “call” from the president to go there (阿侵叫我黎架).

“The words and invitation of a president are supposed to mean something (你係總統唔撚係當我地係condom 啊),” said the attorney, Albert Watkins.

source:

樓主講野有鄉音

學人唔戴罩啊拿
masks don't work 啊拿

"喂我地可以打比侵wo
我地好鐘意佢
佢一定會好開心
Let's go! Let's go!"

Far-right personality ‘Baked Alaska’ arrested in riot probe

係咪ANTIFA黎

愛侵力已成condom

LA Times

trump自己都要流亡走佬

‘QAnon Shaman’ Capitol rioter wants pardon from Trump

newsmax 扮睇唔到

只有死咗既愛國者先唔係antifa
好似係

'May have to leave the country if I lose': US President Donald Trump

你對眼

割得好呀

美國歷史上最偉大既總統
你知唔知佢班靚畀人搞佢掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢個twitter account，被人bam，佢救唔到

咁大件事都冇人講

btw 係特赦就唔該特赦埋阿桑奇同俄國人斯諾登
戰爭罪犯同向FBI講大話都肯特赦既話

佢自己都自身難保

連登捉鬼隊出動

叫普京救佢

走去英國 1賠1.5
走去墨西哥 1賠2
走去俄羅斯 1賠1.01
走去中國 1賠5

我話係鬼，香港人快啲帶套捉鬼文化過去

鬼, 全部都係鬼

update
Trump to issue around 100 pardons and commutations Tuesday, sources say